====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une problématique de chercheurs s ' est en effet épuisée dans le club dont l ' idée initiale était de faire travailler dans la durée les chercheurs et les acteurs pour qu ' ils soient en phase dans l ' innovation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

